[慎入] 疑似大陸人監生咬甩左白鴿個頭

on9到
生勾勾血淋淋咬甩左個頭

d生番係咁

咁似咬田雞果個撚樣

世越號單野慎唔慎入
樓主講兩句

嘩 屌

係果條撚樣 冇左隻手既唔知係咪食撚埋

CLS

等睇佢幾時中h5n1

隻咕姑固好慘

CLS 屌

仲要食埋 玩命

呢條撚樣係專食生野駁view數

哇屌你老母

又話食草嘅

係依條撚樣

單野我唔清楚 我唔知道

咬甩左白鴿個頭
佢阿媽話痛?

屌 個腦有事

我發覺幾次搵到新證據指中共實驗室研究蝙蝠/SARS病毒
無啦啦會多幾條食野味嘅片

幾時中肺炎死

禽流感

好撚仆街同變態
仲話多VIEW數
點解會有人想睇

原來個頭咁易甩 仲易過平時我食牛肉啲筋位

屌一撚樣

唔好咁啦老細，再嚟多鋪禽流感你地玩撚完

隻手係咪因為𠶧咗乜嘢，中咗咩食肉菌而搞到咁呢

又係呢個人
佢之前有條片係食青蛙

田雞煮熟都未殺得晒d蟲

呢個咪生咬田雞嗰條on9

獵奇嘢不嬲多人睇入去睇佢幾撚核突同痴撚線

點解仲未死

Sd比Mike tyson睇
佢最撚錫鴿

你無睇過？生勾勾就咁連皮都成塊咬甩佢出嚟 反曬皮

啲原始人茹毛飲血大
邊有咁易死

無咩血?

我去

係就抵死

冇啦，呢d cls強國人唔會特別睇啦

有工開

依條片 我之前見過 同蝙蝠 田雞 差唔多時候

Po Twitter la

真係低能架wor

幾時同咬甩老鼠頭果件大陸喱互咬

食青蛙條低能

屌嚇撚到我仆街想嚇死邊個

想知佢邊位

嘩屌 好撚想嘔

睇佢咬兩秒個頭 有血

叫佢未世唔好係中國

禽流感令到支共玩完既話 比支共來多幾次又點話

留下有comment話係cup propaganda, 話係支共想shift走武肺係實驗室病毒先整呢啲生食動物片

ccp *

好撚嘔心

之前佢好似生食蛇

post 上去藍C Group 問下佢地

中國人有文化到生食白鴿

點解佢咁都未死

動物都係咁食啦 冇咩問題

應該係因為隔黎條友用手大力拉落去 先好似好易咁

大陸試過有老鼠有田雞有白鴿
點解咁變態條條都係咬頭？
好想知佢地扭曲成咩地步

又係呢個斷手仔，老鼠頭都生咬過啦

cls 支那人

動保左膠去左邊？

但點解仲未死
唔通佢傳說中果D乜鳩食脫醫師

啲腦漿係個口到爆出黎

諗起itaewon class

CLS 咩十都放入口
下次佢會唔會食jj

仆街 一陣又禽流感

進擊的支那人

唔夠膽睇

入嚟想講

睇字我都呆咗2秒 個心離一離

唔敢禁入去睇
Rip白鴿

哩條友咬過 老鼠, 雀, 青蛙 田雞頭 活生生

又係呢個仆街

呢條撚樣屌佢老母臭化閪上次咬田雞，睇撚到我真係差啲嘔

Twitter都有人話似係佢

肯定食生野食到生惡菌
切左隻手落黎

屌 cls架條友

條撚樣身上帶嘅菌仲多過蝙蝠

屌你老母垃圾生番支麻人
隻咕咕

嘩

IT’S FUCKING RAW

佢食呢啲食到兩隻手都冇咗
支那人

咬甩個頭

食多啲
跟住多d大陸人中

快啲死

幫我食埋樓下埋咕姑固

似係啲支那狗自己想割蓆，唔想外國人當佢地生藩

又係冇手嗰個戇鳩

直程係 斷咗隻手咁易認

Cls

小意思啦，蘇聯解體時東歐啲片先痴撚線

嘩屌 又係依條斷手仔

嘩屌

old news

今日睇到段生食黑老鼠片

求片

當章魚生食

生番野人

之前明明仲有右手

唔敢睇

呢個推 唔好冇啦啦又比中共帶翻風向話係食蝙蝠先有病毒 中共肺炎係人工合成架

睇到鳩縮

有冇生食蝙蝠片

有乜所謂 個重點係支共隱瞞疫情搞隻毒傳到全世界都係

屌根本中共特登流出呢啲片洗白

唔好再share
目標對準武漢生化實驗室

感覺有啲假

姑姑 姑

咁樣好難冇武漢肺炎

屌你老母支那狗真係地球毒瘤

又係呢條斷手大陸仔
上次先食完魚定唔知田雞又係咁樣
屌佢老母 抵鳩佢冇咗隻手

嗱，我地試下白鴿頭對住我，試下個白鴿屎忽對住我，換一隻吖

Retweet比多啲人知

點樣食個嘴

點解條友仲未死食得多有抗體？

直撚情係咬田雞條撚樣，佢個胃咩撚野做，咁都唔死

諗起咬甩老鼠頭個條片

隻 wu wow 鳥

直頭係啦

有冇文字版

呢條撚樣仲未死

好後悔睇咗rip鴿鴿

cls

老鼠未睇過
想睇但有點驚

想知呢條友咩料

未入嚟已經估到係斷手個個撚樣

少似梁烈惟……隔離條友個頭似荷蘭叻

Wtf 乜柒都咬

希望條友斷埋三肢

咬Twitter

主席都頂唔順